H組 日本 vs 塞內加爾 (4)

好波 日本

輸死班賭死

守到真心勁

最後主4果球

2:2

日本好波！

出線在望日本？

亞洲之光

日本真心為亞洲挽回面子

臨死個下嚇死

香川真屍真係好撚廢

一早出HONDA啦屌

希望今晚波蘭輸

塞內加爾中場高波廢到
一腳吊埋嚟，後防頂完無人搶第二點

honda 要後備先交到功課

上場honda 一樣畀日本球迷屌到上天

打到而家應該好多人已經輸清光

聽日大陸又唔知要作咩藉口話日本和得唔光彩

恰力架無腦

除左 有艾辛嗰屆既加納

其他非洲隊近年啲波都 on 9 9 無 form , 一味車上去撞

in honda we trust

日本好波 對班體型比自己有優勢既黑人踢得好好

今日表現打波蘭唔係冇機

咱們隊上場一定贏

支持日本 睇日本av打個丁

肯定針對拉手嗰球

鬥志好勁

把握力好啲差啲贏埋
不過一分已經好打好多

買日本贏，雖然和波但都睇得好開心

KAGAWA都唔知踢緊乜鳩
下場放佢喺SUB啦好嘛

點解佢咁愁呢
日本有4分喎

超水準 , 非洲波本身格食格亞洲

日本都可以兩次追平 , 超勁架啦

出HONDA打正選應該係咁甩波比人反擊

之前又話日本10年最弱
英撚又話史上最弱
點知2隊都勁好表現

Colombia

架仔班鬥心幾撚強
差小小可以贏埋
相比班韓撚

唔係龍門 ON 9 應該贏左

打黑鬼輸一球打逆境波都和到2比2

日本真係今屆驚喜之一

Same as you

今年咁多歐洲搵食球員，唔覺差得去邊

覆返上個po唔知邊個
韓國上場完全係追腳踢 要人又要波 嗰啲就真係叫茅啦
今場日本成場啲Tackle同interception都好準 Inui球拉人係唔抵幫 但個犯規程度同尋晚韓國有好大分別囉
今場成場波都好好睇 兩隊表現都好出色 和波係合理嘅結果

BBC 係咁笑鳩塞內加爾個龍門

又抽 Kane claim 水

日本出唔出到線關鍵人物係川島

Bbc果個係巴哥黎？

係

乾貴士個球普通到無得普通戰術犯規

唔好影 d 力架女，唔該

係
剷青drogba

上場都無正選WO

成班主持睇好塞內加爾
跟住戴晒頭盔話日本點勁

我覺得下場有權出正選

全場無撚表現,上場又係咁,派唔到波

正常既

光榮逼和
今場延續一向君子風範 對比黑鬼下下黑手 日本最多拉波衫 無出狗招 無出黑腳
技術 體力上力抗nigga
戰術亦玩9黑鬼 恰黑鬼智商低
6月28 繼續支持日本

佢地估唔到日本真係技術性壓制對面

英格蘭就算數啦 巴拿馬同突尼西亞咋
今場對巴拿馬條中場線都騰哂雞咁
軒達臣得個跑字 攻守都幫唔到啲乜 龍虎切傳後多話傳前

西野朗真係做到嘢

Now 條女幾正

有無提供名

真係睇番套西野翔慶祝

比利時對巴拿馬3-0
英格蘭都起碼3-0先對得住班球迷

Inui嗰下職業犯規黎
泡菜琴晚係發洩式落腳

02年跆拳道加足球 泡狗攞第四
勁過足球小將泰拳加足球